［南亞+共匪］中大學生會前會長張秀賢午收刀片信晚遇襲

【明報專訊】擬出戰立法會新界東補選的中大學生會前會長張秀賢，昨午在facebook聲稱收到刀片恐嚇信件，至晚上在大圍街頭遭人毆打受傷，傷勢不重。警方列作襲擊案處理，暫無人被捕。

遇襲的張秀賢23歲，頭及手腳受傷，送院時清醒，經治理後無大礙。案發後，張的助手接報趕至醫院了解。據助手轉述，事發時張離開大圍競選總部，前往取車途中遭兩名年約30至40歲非華裔男子襲擊，未知對方動機。事發昨晚11時許，張秀賢行經積富街一個公園對開時，突遭人毆打，逞兇者得手逃去，途人代為報警。警員事後到場兜截，未有發現。

張秀賢昨在facebook留言稱，中大學生會昨午收到一封寄給「中文大學學生會張秀賢」的匿名信，內有一張有關他與泛民初選對手在海麗邨調查的剪報，信上貼有一塊刀片，並用紅筆寫了一個「殺」字。張秀賢指即使面對恐嚇信，也「絕不低頭」，又指打算今日就恐嚇信一事到警署報案，並開記者會交代。

蝻亞狗

蚣?
辛?